[
    {
        "id": 782,
        "question": "Ruh biliminde karşıt duygu, sevimsizlik, soğukluk",
        "letter": "A",
        "answer": "Antipati"
    },
    {
        "id": 1297,
        "question": "Bir şeyin iyi gelişmesi, iyi bir durumda kalması için verilen emek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bakım, bakım yapma, bakım yapmak"
    },
    {
        "id": 161,
        "question": "Sözünden, kararından dönmek, vazgeçmek",
        "letter": "C",
        "answer": "caymak, cayma"
    },
    {
        "id": 790,
        "question": "Düşman kıyılarına asker indirme işi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, çıkarma yapmak, çıkarma yapma"
    },
    {
        "id": 189,
        "question": "Perhiz, rejim",
        "letter": "D",
        "answer": "diyet"
    },
    {
        "id": 213,
        "question": "Bir şeyin özünü oluşturan ana öge, temel, gerçek",
        "letter": "E",
        "answer": "esas"
    },
    {
        "id": 573,
        "question": "Tek tip sporcu ya da öğrenci kıyafeti",
        "letter": "F",
        "answer": "Forma"
    },
    {
        "id": 1850,
        "question": "PASLANMAKTAN KORUMAK İÇİN ERİMİŞ ÇİNKOYA BATIRILARAK KAPLANMIŞ OLAN",
        "letter": "G",
        "answer": "Galvanize, Galvanizli"
    },
    {
        "id": 60,
        "question": "Güney yarım küre'de en uzun gecenin yaşandığı ay",
        "letter": "H",
        "answer": "haziran"
    },
    {
        "id": 808,
        "question": "Kararlılık, stabilizasyon",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstikrar"
    },
    {
        "id": 607,
        "question": "Kalp hastalıkları uzmanı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kardiyolog"
    },
    {
        "id": 296,
        "question": "Tadı güzel, lezzetli",
        "letter": "L",
        "answer": "leziz"
    },
    {
        "id": 1109,
        "question": "Becerikli, yetenekli",
        "letter": "M",
        "answer": "mahir"
    },
    {
        "id": 641,
        "question": "Sinir sisteminin uyarıyı iletmekle görevli anatomik ve işlevsel birimi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, nöronlar"
    },
    {
        "id": 350,
        "question": "Türlü renklerde tırnak cilası",
        "letter": "O",
        "answer": "oje"
    },
    {
        "id": 1533,
        "question": "Tazminat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödence"
    },
    {
        "id": 1825,
        "question": "Yüzme yeteneği çok zayıf olan ve akıntılarla taşınan küçük organizmalar",
        "letter": "P",
        "answer": "Plankton"
    },
    {
        "id": 1234,
        "question": "Marie Curie tarafından bulunan radyoaktif element",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyum"
    },
    {
        "id": 1690,
        "question": "GENELLİKLE MEYVE VEYA MEYVE SULARINDAN YAPILAN, FRANSA MENŞELİ DONDURULMUŞ BİR TATLI",
        "letter": "S",
        "answer": "SORBE"
    },
    {
        "id": 425,
        "question": "Bilinç, akıl",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şuur"
    },
    {
        "id": 36,
        "question": "1500 km²'lik yüzeyi ile Türkiye'nin ikinci büyük gölü ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tuz Gölü, Tuz"
    },
    {
        "id": 722,
        "question": "İnsana iyilik getirdiğine inanılan belirti",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğur"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 39,
        "question": "Güneş sistemindeki en sıcak gezegen",
        "letter": "V",
        "answer": "venüs"
    },
    {
        "id": 1573,
        "question": "Bir olayı belli bir görüşe göre açıklama, değerlendirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yorum, yorum yapma, yorum yapmak, yorumlama, yorumlamak"
    },
    {
        "id": 942,
        "question": "Zirkonyum'un simgesi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zr"
    }
]